====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Leur caractère expérimental doit être soutenu , mais sans entrer dans une définition normative qui leur ferait perdre ce qui est leur sens même ,  l ' expérimentation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

